要求gphone 提議美國制裁港鐵主席歐陽伯權

呢條友係黨報叫示威者暴徒,支持警暴
黨鐵員工有份封鎖出口,比popo入去隨便打人
濫暴警係mtr 開特別車運送,點解民用交通工具變運兵車
先前警察無故打後生仔,有mtr dog落閘阻記者影

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

支持！推

制裁黨鐵係最好
黨鐵係外國大把項目搵錢,美國政府要攪死好容易

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

發覺美國佬收風仲多過本土連登仔
anyway一個都唔好漏

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

不如要求制裁全間港鐵